有冇ching講下如果真係獨立左你地點處理d警察

係咪搵iron man出黎睇住個場- -

兄弟爬山,各自獨立,我屋企而家都獨立緊,yeah✌

Long time no see 校園台巴打
but you have on9ed a lot

樓豬個名有藍絲兩個真,所以係藍c,拉!

斷頭台

邊個幫你捉上去

(😂)

揾元朗國叔伯兄弟咪得😂👍🏻
槍都唔使 勁好打😂

大家討論下lo

呢d要清算,唔計🤚

發出全球通緝
追捕黑警及其家屬至天涯海角

企係你面前你都冇符拉😂

唔好話咩呢度買水果度買菜啦,而家放埋係你屋企,大家諗好點處理popo未

一夜之間成版都係= =